點解次次分手都得我一個傷心

對方就已經好翻曬又溝埋新女

你都溝返條新女咪開心

唔想 有人埋黎都唔想理

會唔會係你問題 到分手先識傷心
之前做咩

巴打一定好靚仔

唔好傷心啦
明天會更好
搵野自己分下神